今日到我地打返一手好牌！！！

係呢度容許我先同所有手足講聲多謝，只要係呢場出過力既都係同路人

今日上水既夢比政府知蒙面法嚇唔到裝修師傅

旺角到尖沙咀既人鍊比政府知你一樣鎮壓唔到和平示威

仲有就係最近既裝修行動其實我地都分化緊對面！只係為錢既商家佬遲早同政府割席

和平遊行政府唔理，我地克服到
黑社會打人，我地克服到
政府強權打壓，我地一樣克服到

721唔見人831打死人101槍殺人

最後一句
三百萬香港人，我地聽日港島見
想發夢既等夜晚返自己屋企附近

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

三罷無工會好難搞得成

香港每日150個奴隸運入黎

大把人手停口停

要贏首先要比政府知我地唔驚

今日最勁果班係和理非

push

其實黨鐵已經完美示範無限裝修大法
普通店舖就無謂有樣學樣,我驚你賺極都賺唔返D裝修費

推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

自己推下